話時話 如果21號黑警又撤走咁點？

又入立法會寫大字

仲有另外一棟野係隔離

不了

政字頭???

我無野講

我都冇野講

唔推了